九巴個app咩事？

全部暫停預報？
定係得我係咁？

應該又死server？

在家工作緊

垃圾

今朝已經亂晒龍

我都係

對上次係咁就係黎明行動

冇車

點都唔搭黨鐵

有車又漏報一係又暫時沒有班次
唔知做乜鳩

似死server

DKLM 九巴無心機做就唔好做啦
雖然多咗人因為罷鐵而搭你 但九巴唔係因為咁就可以hea做囉

最嬲係個app亂報
等十鳩幾分鐘先知無車

我就調轉 明明有車
個app就顯示要等半個鐘

不嬲當個apps 廢既, 又多廣告又唔撚準時
最緊要係實際有車黎

咁仲嬲

佢係只Show 預定班次

脫乜嘢班，支那人上身

得返

你唔知九巴不嬲冇心做嘅咩（除咗隧道線截人糊）
10年前已經屌開佢甩班減班當食生菜，玩財技玩到年年係咁加價

lost trips一向係叫脫班架wor

香港不嬲都唔叫脫班架啦

唔係叫"luck"班咩
書面語就唔知了

xx

無事啦

咪係，遲到咪遲到，取消咪取消，延遲咪延遲
學埋啲支那詞質到兩個字，
乜尻誤點脫班素質

搭黨鐵都仲要講出黎
食撚屎啦
屌你老味唔撚識等車架？
醜唔醜

Problem Solved

喲班次背晒入腦
唔睇App都估到大約幾點到

Cut班

今日死app乍話

斷纜/鬼巴士

咪係，講撚到理所當然咁

個app停哂預告
落到樓下無哂人等車就知賴野
焗住搭黨鐵

見一次笑一次

我都係咁 好彩上到巴士

宜家因支那肺炎導致個班次唔跟平時

點背？

啲預報錯哂
成個鐘一班

sure!

佢都係想拎車廠d地起哂樓賺錢就算，見佢大埔出九龍d線就知佢冇乜心做

屌佢老母今朝啲廣告變咗睇片 等得耐撚到

甩
bu1

脫班（Lost trips），是指專營巴士公司沒有依照運輸署就個別巴士路線發出的服務詳情表所規定班次時間提供服務。

巴士公司前線職員俗稱為「斷纜」，亦為巴士迷對嚴重脫班的稱呼。
[From巴膠大典]
用返斷纜啦

今朝比佢玩死

我用開*架野唔撚見左*

鬼車？

咁撚樣叫鬥黃唔好嗌自己黃啦係良知

巴士失蹤

唯有早D出門口啦

用 EasyBus 啦又可以用時間顯示 又唔駛睇5秒廣告先入到app

講開飛咗班車

誤點係正式中文
台灣有人，香港97前都一直有用
專指火車巴士班次延誤

1994年立法局文件
脫班係甩班嘅書面語
斷纜係行內術語
你哋搞清楚先啦

叫開鬼車
得鬼先見到

斷纜係一條線其中一邊車站無晒車，冇車做另一個方向，搞到嚴重甩班（通常係交通意外導致嚴重塞車，車返唔切總站）
鬼巴士係巴士公司做數俾運吉署睇，所以開啲冇用嘅超短途（舉例九巴6號線踢架車喺金巴利道起載去尖沙咀碼頭），當開足班次交數
Cut班係巴士公司提出削減班次

三樣concept唔同嘅嘢都可以擺埋一齊嚟講真係精鳩彩

差d俾佢fake左以為甩班

唔好咁天真啦 竟然有人信九巴個表 大部分線非繁忙收車收到20-30一班幾個月都冇寫出嚟啦

脫班（Lost trips），是指專營巴士公司沒有依照運輸署就個別巴士路線發出的服務詳情表所規定班次時間提供服務。

巴士公司前線職員俗稱為「斷纜」，亦為巴士迷對嚴重脫班的稱呼。

叫開走咗班車

無嚟過點走咗

以為冇車 點知有
當年都冇預報未又係咁樣搭車

以前就有 而家冇可能咁短程
上面睇到都會屌鳩你

以為飛咗車（特別班次尾班）……差啲要黨鐵，好彩知個app信唔過，等多陣有車到

真係可愛